6/128000，林鄭下一步會點？

事實上證明佢口中既隱性患者少之又少
係咪會令限聚令冇繼續既必要？

下一步佢會點繼續推港康碼監控香港人？

會唔會立即巧合地會有第四波爆發？

各位巴絲又有乜睇法？

出黎指責有病既身有屎唔驗
影響社會安寧
危害國家安全
想置香港市民於死地
政府係唔會俾呢種人得逞

根本關口守得好就無事

搞清楚,係2個
另外四個係好番帶有抗體既人